{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061741",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071507?place[place_type]=GID&place[gid]=1071507&place[latitude]=34.7484822973&place[longitude]=127.6300936597&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 한옥체험관 펜션"
    },
    "text": "[宿泊施設案内] - チェックイン:15:00 / チェックイン:11:00 - このペンションは未成年者の場合、入室できません。 - ペット連れの場合、入室はお断りしており、その理由での払い戻しはできません。 - 予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 - 基準人数を超過した場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 - 最大人数を超える場合には入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 - ペット同伴可能なペンション以外のところにペット同伴時、入室が拒否される場合もありますし、その理由での払い戻しはできません。 - 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 - 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 - 次のご利用のお客様のために入室、退室時間をお守りください。 - 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損と紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。 - 客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してくる炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は搬入が禁止されています。 - 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 - 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 - リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 （ヤノルジャペンションのお客様センター側で確認次第ご案内いたします。 ) - ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン及びチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00で、チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの宿泊についてはどのようなルールがありますか？",
            "answer": "未成年者は宿泊できません。また、ペット連れの宿泊はお断りしており、その理由での払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "人数追加やペット同伴の場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合やペット同伴の場合、ペンションに事前に連絡していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、どのような費用が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴可能な施設以外でのペット同伴時の対応はどのようになりますか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンション以外ではペット同伴の入室が拒否される場合があり、その理由での払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊についてどのようなルールがありますか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災予防や安全のために注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "客室内での直火調理や個人的な炊事道具の搬入は禁止されており、客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけないために注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌などで他の利用客に迷惑をかけないようにご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どのように対応しますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、全額払い戻しをカスタマーセンターを通じて申請いただけます。"
        },
        {
            "question": "料金表の誤りによる予約キャンセルについてはどのように対応しますか？",
            "answer": "料金表の誤りによる予約キャンセルは自動的に処理され、正常金額で再予約することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 585,
        "QA": 530
    }
}